求救，點打開

本來係mp3 file
但而家變左文字檔唔識整

已經揀左其他應用程式開都唔得
係咪關mac機事？

Please help

是但download VLC
由VLC開入去試下囉

試下先～～

改filename extension做返.mp3試吓得唔得先

嘩我得啦！！好勁啊你
謝謝

嘩你呢個方法都得 謝謝！！！